貓貓問題一問

請問貓貓手掌發生咩事

睇獸醫啦

街貓嚟

貓癬

隻貓合唔埋嘴仔
露左少少風咁
其實有冇事